薯餅無貨賣 M記早餐屌老味

薯條也太硬 食材短缺欠道理

著褲城嘅弱

其實點解玩極都唔厭既呢？

See my name

薯餅係核心價值

薯餅無貨賣 M記早餐屌老味
薯仔也太硬 食材短缺欠道理
直到淚水充塞 可灌溉整片濕地
連登仔可有Say 和劣吃共抱於一起

食開屎

Jingle bells?

月球

終於搵到一個有耳仔既巴打

薯餅無貨賣 M記早餐屌老味
薯條也太硬 食材短缺欠道理
食到淚水充塞 可灌溉整片濕地
連登仔可有Say 和劣吃共抱於一起

如粟米替代 好淡已經一世紀
還想哄騙我 但凡失去也是美
麥記早餐中 匆匆吃過 失去自己
如懷念也是有它限期 陳奕迅扮記不起